點樣知個貼開喺咩台？

假設我喺熱門/吹水禁入去

禁右邊彎彎地個賤嘴

唔知點油腸（定係冇呢個功能？）
如果唔係一定油腸

an機冇呢個功能
連巴加返佢啦

最好就係睇post都知咩台